香港除名,陳茂波去信反對剔除排名《華爾街日報》打臉回應「請接受現實真正掌管香港是習近平」

香港被美國傳統基金會剔除經濟自由度指數，將與澳門一起列入中國一併評分，財政司司長陳茂波去信《華爾街日報》對決定表示遺憾，再重申香港擁有「一國兩制」保障自由。《華爾街日報》編輯部今刊出評論文章回應，直接籲陳茂波不必再遊說國際社會香港沒有改變，並指中共已對外宣稱1984年簽署的《中英聯合聲明》為已過去的歷史文件，換言之其保證的「一國兩制」亦不存在，「我們對陳先生的建議是，不要再試圖讓世界相信香港像從前一樣，而應接受現實，現在真正掌管香港的是中國國家主席習近平。

文章批評陳茂波嘗試令人相信，無論香港政治環境受到多大的打壓，香港的經濟環境都沒有改變，「可是中國不是新加坡，在中國的異見份子可被消失，外國商人可被捕作為外交人質，例如兩位無辜加拿大人被挾持，以威脅加國政府不要引導孟晚舟到美國。」

香港尚有多少經濟自由？文章引用夏寶龍早前的「愛國者治港」言論，並舉例《蘋果日報》創辦人被捕，國泰航空（293）空中服務員因參與示威而被禁飛，梁振英威脅杯葛未表態支持《港區國安法》的滙豐銀行（005）有經濟自由嗎？反問陳茂波到底還有經濟自由嗎？

幾好喎
Draft咗個template 比全世界跟住用

仲想食兩家茶禮做白手套？

共享中國人榮耀啦DLLM

丟架

我唔信佢有膽講唔係
中pt

咁撚把炮就咪撚用英文寫信比鬼佬乞排名
直接寫基本腐乳咪得

翠翠好小氣

數臭近平亂港, 算屌得少啦

港共

唔為翡翡咩

乜咁失禮呀陳先生

所以呢件都自證係忠誠廢物

啱呀

Mpf 又唔比人攞走
唔講其他，失業無嘢做想攞mpf啲錢又唔得

問港共借錢，你估人人都想做阿偉？

仲講乜撚嘢自由港

非羽 否定習大大2次

agree

梁振英威脅杯葛未表態支持《港區國安法》的滙豐銀行（005）有經濟自由嗎？
解釋唔到

個姓都柒過人

今鋪真係阿茂整餅

人地官黎,唔會答你YES NO架

香港實行一國兩際,有完善既法律基礎乜乜柒柒...

寫信去美國
國安法死架？

真係當班鬼佬傻

以子之矛，攻子之盾

你估班廢官唔知咩？都係交戲姐，反正出高薪點都要做下樣。話知你平時幾廢門面野一定要做。

我知 ao training就係教你點係個pt出面轉圈唔入去 ，不過而家d官仲記唔記得

如果用繁體字根本唔會有呢個問題

柒撚到

冇所謂啦
條友80年代計劃生育個陣生完習明澤分分鐘比人閹左, 唔會有仔送終, 隨時仲係支那史上第一個閹人元首

波仔都唔係ao

80年代習仲勳復出做咗中共元老啦

邊會有人夠膽閹佢個仔呀

掛名架啫
我就唔信係港共忠誠廢物寫
背後一定係果班紅底港漂係深圳做基地操縱緊香港傀儡

咪係, 出面分分鐘幾打私生子呀

所謂面就人地比

佢果時九品芝麻官咋
隨時要身先士卒爭先表忠響應國家政策

何鴻燊都生到70歲啦
佢條友仲生到點會唔生
不如賴彭麗緩個閪爛左啦

建議引用國安法, 查封華報

不過習明澤係1990年代出世

佢阿媽彭麗媛係習嘅第二任

華爾街日報講得好正呀

無論任何立場嘅人都要接受現實啦，香港已經完全淪陷，連最後小小嘅界線已經打破咗。

等睇陳茂波回應, 點回都死

又係外國唔了解

高官又點會立亂答 呢堆反駁都只係屁股決定腦袋 一定要寫出嚟的反駁

波叔會唔會講， 唔係翠翠渣旗？

又要做雞，又要攞牌坊，

之前係妓院扮賣藝不賣身，
人地扮傻當睇唔到，你當人真傻
而家你當街幫支那含撚，個閪比人屌到臭晒黑晒

仲同人地講要牌坊

死開la

柒頭皮 認又唔係 唔認又唔得
呢鋪點撚樣算

原文好正

根據基本法...

「可是中國不是新加坡，在中國的異見份子可被消失，外國商人可被捕作為外交人質，例如兩位無辜加拿大人被挾持，以威脅加國政府不要引導孟晚舟到美國。」

其實monkey state都會，不過無支国咁誇張

鬧政府會比政府告而且又係入硬

柒到唔敢睇

陳茂波?Who?

WSJ: 呢條友邊撚個嚟

串撚到

邊個掌都唔緊要啦
最緊要提款走人

香港係中國嘅一部份嘛，同中國一併評分係天經地義，做乜要分割出嚟獨立評分？

除左
強烈譴責並敦促美方立即糾正錯誤
仲有乜可以回應？

人哋都唔想講到明落你面
係都要迫到人畫公仔畫出腸

自己作個排名出來咪得
孔子經濟自由排名

支那係鳩拉當人質
Monkey 係你真係反政府先會拉
差好遠

佢實會話根據乜乜乜......中央淨係管外交事務
金融市場唔計

大大力一巴煎落去，個頭擰足720 度都未擰完

呢個咪整餅嘅阿茂

印花波你算撚數啦

柒茂波

睇完。笑死

同一單新聞貼咁多次仲要上哂熱門

浪費熱門台空間

拉

架係自己丢

嘩，抬大大個朶出黎，叫波叔點答呀
定係波叔會話大大係nobody?

MPF講左咁多年都重係迫人月供

每月都要出糧比班基金佬

90年你去支那
周圍都係少生優生 幸福一生廣告呀
翠翠生完習明澤真係隨時比人捉去閹
你睇佢90年之啲相
愈來愈青靚白淨
咀唇一年紅過一年

PAUL CHAN

你夠薑講話唔係囉

造謠

佢無提黎智英果單都係用左經濟罪名啦。

毒果真係唔用蝗語會死㗎喎

冇subscribe 睇唔到全文

Wsj

柒事多到數唔晒, 邊數得盡

其實都係得支那自己打飛機，全世界都知發生咩事
好似昆班支那廢老同藍屍咁，講吓支那就會信哂

Illusionist
我屌你老味
真, 駁唔到

見到一個咁撚柒又戇鳩但係又以為自己好叻叻既香港政府

都唔知好嬲定好笑

冇啲政治智慧
學吓澳門一句唔評論咪算

秒

屌埋689

睇黎黎智英被拉佢地真係好嬲

整餅波真係柒出國際

劏房波以為香港仲係由英國統治